[陰謀論]有冇人覺得鄧派其實已經有晒後着防止第2個毛魔出現

你地而家睇到鄧派比習派同毛派輪姦, 禁撚住黎打同SM
其實鄧派由90年代開始已經有撚晒部署防止中國未來出現第2個毛魔
我分析話我知, 習近平肯肯定做唔撚到自然死果日

Well，如果佢早d死⋯⋯